仲有無人玩overwatch ，出左新英同強制222

新英好好玩

Me

強制222: 只要輸出位係垃圾嗰場就唔洗旨意有得翻身

垃圾中離幾時先會重罰，好憎D 人成日走

唔222既話個輸出唔駛垃圾都大把理由無得翻身

手足們 組隊吧 🕺🏿 利申 垃圾SR29xx

隻新英真係好好玩
平時就玩幾何,係到彈牆射盾後人
得閒掟下石頭,對面有咩想射出黎就shift去吸
右鍵個盾彈出彈入
招大一野做勁多傷仲可以順手贏埋推車

d skin好柒

本身個樣都唔靚但玩落好玩,招大夠哂華麗
利申經常性飛起比人集火死

比賽終於唔使睇goat vs goat

飛起前放盾嘛

222=on9 唔知JM9 屌你老母 輸出位垃圾=輸5成

一日唔開返12打12都唔洗安返

8打8都好丫，都唔撚知執著6打6做乜

電莖

其實巴帝招大個作用會唔會太細
同orisa 招大好似無乜分別咁
用完好似對個戰局無乜大影響
利申白金鑽石升降機

求隊友 請留tg

222隻game對休閒玩家係即刻變垃圾
雙主坦剋死所有射控型玩家 (好多時唔係佢地廢係因為盾而輸出唔到)

變成一定要靠隊友破盾

己方雙主坦雙補破咩鳩盾
所以兩輸出有一個係射控型玩家成場基本冇人破盾 輸撚硬
直接搞死main輸出玩家 坦補玩家仲玩條鐵咩

利申222玩左百幾場快速 基本上有一個射控型玩家輸7成 兩個輸硬
冇射控型玩家輸5成 對面會轉雙飛恰9你地

overwatch 越來越少人玩係有理由嘅, 智障官方從來只為電莖做平衡傻化
休閒玩家仲賤過袋底泥
抵啲人轉玩哂食雞fortnite

以前間唔中都會玩下，宜家出埋個222 真係連掂都唔會想掂

當初為咗反goats，Dps傷害加到過哂火
其他坦被人熔得咁快，搵鬼玩咩

Tank main表示好撚慘，舉兩秒個盾就收皮

有

true

222無戰術可言，掌控權係晒輸出手上，玩坦殺左1個，輸出仲同對面對峙緊，坦殺左兩個，輸出仲對峙緊

垃圾game del撚左好耐